屌你老母廢老幾時死撚晒

今日搭小巴 我就攞住一袋二袋咁所以坐最後單丁位
有個同我差唔多年紀既就同我一樣攞住好多野就坐最後排既出面方便擺野係走廊
得番一個位果陣個廢老上車 好似睇唔到最後排入面有位
咁司機同埋個後生仔就話最後入面有位啦
個廢老企撚左係度唔撚郁
佢地就以為佢聽唔到講多次最後有位
點撚知個廢老：你要我咁辛苦迫入去呀？
屌你我同佢都呆撚左 然後個後生仔就好尷尬咁攞住一袋二袋夾硬坐入去
個廢老行到埋黎果陣我忍唔撚住屌尻佢：見你都仲行得走得 坐入面都唔係好難姐？人地攞住一袋二袋唔係老鳳讓比你既
然後佢先：咁唔該囉
坐低左仲係咁口upup 屌佢老母
以為自己大撚晒既廢老究竟幾撚時死